問題既癥結係 香港無真普選！一日未有真普選，就繼續會有無限既送中大白象！

今次反送中
引申到既問題好多
包括黑警濫權、醫療私癮、政府放軟手腳唔理我地
仲有同期發生既海濱送中
仲有明日大嶼、國歌法等等
真係數之不盡

點解而家政府仲可以企硬唔撤回？
點解而家林鄭仲可以大大聲聲話佢自己未死唔下台？
點解啲官員可以好似錄音機咁，無正面回答問題？
點解100萬人、200萬人上街，政府可以當無事發生？
換轉其他國家，個政權一早就已經倒台

歸根究底就係我地唔係一個民主既政府！
我地政府係北京欽點
佢冇需要同我地交代任何野！
因為北京先係佢老闆！

今次撞正G20
又有外國勢力照住
美國都提出我地2020年要有雙普選！
()
法案同時對香港推行普選設限，要求香港在2020年前，以公開和直接的民主方式選舉立法會全體議員，同時支持香港以真正民主方式，自由及公平地提名以及選舉香港行政長官，令法案直接跟推動香港民主的進程扯上關係。

點解人地美國都出到聲，我地香港人都唔敢講出口？
下下淨係講四大訴求
俾你釋放被捕抗爭人士、撤得回暴動啦 (雖然都冇乜可能)
如果無真普選，你覺得中共唔會秋後算賬？
秋後算帳的話
佢放返又有乜野用？

大家唔好唔記得
惡法到而家都未通過
係義士幫我地辛辛苦苦喺前線守返黎
我地唔可以白白由得呢場仗輸

希望大家都一齊努力
打贏呢場仗
我要真普選！

推

美國做實事

pishhhh

慎防左膠模糊示威者訴求